喺地鐵見到個好靚嘅女仔 可以點識佢

如題

行過去識

睇錯可以點 食

原來就係你條厹𥄫我條女

諗唔到開場白

食

大膽D，行過去問幾錢

係地鐵見到個油頭毒撚 可以點避開佢

揸佢

行過去露個龜頭出嚟，跟住就明架啦

好葡萄你生到咁撚樣衰都溝到條咁正嘅女

影低佢放上連登起佢底
起到再dm佢

靚仔去賓館 毒撚上差館